有無巴絲係6·12生日

有無巴絲係6月12日生日？
以前呢個時候會諗下去邊食飯，book咩餐廳，着咩衫去玩，去邊到玩⋯
今年嘅生日無豐富嘅大餐，浪漫嘅餐廳同好玩嘅行程，
但就比以前過得更有意義！

短短十幾年，香港嘅變化大家都有目共睹，
無論係新聞自由，教育，醫療，經濟，環境，社會等各方面嘅情況都係每況愈下，
經過雨革，魚革同69遊行，感受到香港人嘅團結
香港人對家嘅愛。

以後生日都會諗起，我地大家一齊努力過，爭取過，奮鬥過嘅日子！
最後 乞句生日快樂
誠邀大家一齊去野餐 參加我嘅生日party

黑夜無論怎樣悠長，白晝總會到來

生日快樂